上左百寶利search買ultra boost一問

我知我柒，買鞋唔做好research ，買果時唔check貨
上咗百寶利間search買左對ultra boost
但係返到去check下，對野好似流流地
佢地賣果時又話貨物出門冇得換，依家想問下大家要點做好

Fake

用個腦諗下啦 大鋪唔去買 係要去呢d地方貪平
人地賣淘寶野比你咋傻仔

貪個少少搞到蝕撚曬 買唔起儲多d錢先囉 傻系

樓主望邊個位覺得對鞋係假野？

第三張adidas 隻字痴左上去個logo 到笑左

標籤個位啊

攞鞋同單上去同佢講 唔得就話海關見 都唔睬你就真係去報海關

點樣證明對鞋無換過

最緊要試下先

照著啦

Ultra boost d字做到差到呢

真